做技術分析短炒嘅你睇過咩書

我先 技術分析攻略 超績系列 李佛摩操盤
仲有咩投機書值得睇

祛濕密碼

唔會書

小王子

playboy

通勝

認真po

「技術分析只是浪費時間」

暫時覺得JoJo最有啟發性

Ching玩技術分析輸好多？

睇過但跟住做係輸錢

Ching係純玩技術？定用技術方便出入市 主要都係基本分析

試過之後就冇做技術分析了
贏多數買左當炒既股

肢解K線全攻略

睇完JOJO的奇妙冒險就識啦

Al Brooks Price Action
新手書